[CUSCS]應用日語面試

想問下應用日語面試係用中文定英文in

同埋係唔係in完話你知收唔收

用日文in

日文

讀日文過cccu啦
利申打手